屋企有個爭錢之餘仲會偷屋企人錢既死廢老可以幾撚時到佢中武肺去死

屌你老母
搞到我由細到而家出黎做野唔敢係銀包擺多過一舊水
成日被FD講點解唔擺多D錢係身
咪就係因為條冚家剷會偷錢囉
我係唔撚去做檢測架啦
我中招一撚定要件死廢老上路
早死早超生

利申：有兩聲咳

件廢老就會係屋企日日倒瀉水
佢唔係柏金遜個隻倒瀉
而係係個餐枱度玩SHOW HAND咁倒瀉法
倒完仲屌鳩我妹點解要擺杯水係度
送件廢老去老人院都嫌要俾老人院錢
見我唔撚理佢就想發癲嘈鳩我 睇下開片我入廠先定你叫黑箱車先